一人一個失戀變清醒既方法

偶然有幾晚仲會諗不如再嘗試下復合（試過），覺得自己好犯賤 ，明明佢已經做到咁絕

真係報應

做到幾絕?
重溫返你覺得好撚絕個part

我會用工作麻醉自己 攰到唔想諗野

搵第二個

做運動

時間過

同你自己講 想唔想自己再係咁
唔想就過埋今晚為佢喊最後一次
之後以後就唔好再為佢喊
我就係用呢個方法
好快就冇事

可唔可以教下我

算啦冇方法架喇

我都好想放低

佢唔再理自己就放低左

之後演唱會撞到仲走去笑條仔添

我都好想放低

你都話報應仲想人救你 咪踩太深

Download 交友App，match返三五七個，係咁講嘢。

叫雞/做雞

我已經唔知咩叫清醒

每日都睇番以前同佢既相or對話，再睇下佢係分手既時候對你幾咁絕情，好快就會麻木

其實我仲掛住佢

時間會在你個邊

聽返首靚歌先啦

劉華 忘情水